\section{Galgenmännchen}
\lrec

Da die größeren Werte auch die anderen Zeichenbefehle aufrufen sollen, werden die größeren Werte über die kleineren gestellt, und es wird kein \code{break} verwendet.

\begin{lstlisting}
size(300, 300);
background(255);

int x = 10; // kontrolliert den derzeitigen Fortschritt
		    	// des Galgenmännchen. Fertig: x = 10.

switch(x) {
	case 10:
		line(200, 200, 220, 240); // rechter Fuß
	case 9:
		line(200, 200, 180, 240); // linker Fuß
	case 8:
		line(200, 140, 230, 170); // rechte Hand
	case 7:
		line(200, 140, 170, 170); // linke Hand
	case 6:
		line(200, 120, 200, 200); // Körper
	case 5:
		ellipse(200, 100, 40, 40); // Kopf
	case 4:
		line(200, 50, 200, 80); // Seil
	case 3:
		line(100, 80, 130, 50); // Stützbalken
	case 2:
		line(100, 50, 200, 50); // oberer Balken
	case 1:
		line(100, 300, 100, 50); // linker Balken
}
\end{lstlisting}
